一人一個"世界級"既旅伴

試過同一個識咗好多年既朋友去日本旅行
佢俾散子我就得 我俾返佢就唔得

是咁的
食完飯埋單
我要俾1740yen 佢要俾1160yen
因為佢無哂1000yen紙 得返大紙
散子又唔夠1160yen
所以我俾齊頭1740yen佢
(1000+500+100+100+10+10+10+10)
佢竟然話佢已經有好多散子
叫我俾兩張1000yen佢 佢找返260yen俾我

我心諗: on9架?

明明之前我去便利店幫佢買布丁119yen
佢都係事後俾返100+10+1+1+1+1+1+1+1+1+1我啦
我都無出聲啦

又係同1個人
出發前話想去某A餐廳食飯
我地專登係酒店行3個字路過去食
行到過去見到menu話太貴
於是係個頭附近行咗半個鐘路先搵到間岩佢食既餐廳
(其實係因為個度附近既餐廳都俾佢睇哂)
間間都唔岩食
又嫌炸野唔健康
又唔鍾意食海鮮
又嫌食意粉唔係日本菜
仲有一間嫌人地平得濟

最後好唔情願去返一早睇過既餐廳食

屌on9 出發前搵野食但又唔check下價錢先
為咗陪佢食飯
行咗9個字路 真心覺得on9

又係同1個人

試過有1日自駕遊
我地一早7點幾食早餐
之後自駕去某個景點stay 90分鐘影風景
景點個度無餐廳
去到晏就1點幾 我已經好肚餓
亦已經stay咗就快2個鐘 (已經overrun)
我叫佢夠鐘走啦 要去食野
佢叫我幫佢影張人相之後走
佢可能嫌我影得衰
於是佢返架車到拎腳架自拍
懶理我肚餓 (搞搞下已經就快晏就2點)
最後2點半先走
但佢唔係渣架車去食野
而係無問過我就自動skip咗食晏去下一個影相景點
佢仲有少少wfc心態同我講:
「睇下沿路有冇餐廳」
最後我要食便利店

返到香港之後絕咗交

唔想收散紙講聲咪得

係香港識左咁耐都唔知佢份人點既咩?

同frd去旅行真係好易炒，身邊有幾個本來都frd底，去完一次旅行就絕左交
自己都試過一次差d同個識左好耐既frd開拖，事前都知咩事一早講明呢次大約洗幾多，跟住book酒店果陣又話貴話住膠囊算，最後傾掂左都由佢，到步果日問晚餐食咩，間間都話貴，最後問佢預幾多，竟然答我500yen內，仲唔只一日係咁，最後決定分開食算

叫個仆街自己去便利店食撚完，再睇你哋食算啦。

500yen
香港都食唔飽
窮就唔好學人旅行 我真係讀咗大學先正式去旅行

最後問佢食左咩，佢真係答我lawson
不過而家都無咩，分開食解決問題，但係唔會再搵佢做旅伴

其實係價值觀唔同，佢覺得食訓呢d好閒，用多d錢係果邊買野好過

是咁的，我有次同個由中學識到e家差唔多10年既朋友去日本。去之前佢就成日話自己好熟日本，又話識講日本又點點咁，講到自己好似日本通咁，而我就連東京有d咩城市都唔知，淨係知東京好熱。咁我地去到日本第一日都冇乜特別情況發生。咁第2日一起身，佢就問我有咩特別想食，但係我既眼中日本只係有拉麵同埋壽司，咁我就叫佢話事啦，佢話佢係日本通啊麻，點撚知佢死都要我話事，好啦咁，我拎左本旅遊書睇左半個零鐘，都好似冇乜特別，咁就求其指左一間，之後我地就換衫出去搵野食。咁我地搵野食途中，佢就見到間拉麵店，睇落幾有風味咁，話不如去e間到食，咁我果陣係心入面屌左出聲（咁你叫我搵黎托咩？），入到去睇落又真係幾有風味，咁我就由佢，食完又真係唔錯，咁我都算。食完，我地就唔記得去左邊到行，咁呢日就咁就完撚左。

跟住另一日，我唔記得搭jr去邊啦（叫住a地方先），我地係a地方落車之後要去b地方，咁係途中就會經過一個市場咁既地方，佢行過見到d水蜜桃/哈密瓜好靚就想買，咁我就同佢講，我地到時番黎果陣就會再經過e道既，咁不如番黎先買啦，佢就話唔得，死都要e家買，咁我就由得佢買，我就周圍行下咁，佢買左差唔多個幾鐘，我都算，之後我地就繼續去b地方啦，都未撚出個市場，佢就話好撚重要番酒店放低d野，咁其實果陣我已經屌緊佢，咁冇計啦，最後咪同佢番酒店。番到酒店佢又話急屎又點點，咁我果陣已經燥底，又唔知佢要搞幾撚耐，我咪訓陣先，點撚知佢屌番我轉頭話我去旅行淨係識訓 ，之後我地又再過去，繼續去番b地方，咁番黎果陣已經差唔多5點，市場都仲未收，我邊行邊屌佢on9，佢又覺得自己好似冇問題咁

之後番到香港，我就成個腦都係水果
（佢d水果番到香港已經爛撚左一半）

之後每次見到佢都會用水果串9佢，你地話我小氣又好，果次係我咁大個仔第一次去日本，但係果次既回憶除左水果之外就冇啦，本身我地諗住最後一日去築地魚市場食下野，點知就係俾佢條撚樣一次又一次咁做on9野，搞撚到唔夠時間，屌你我淨係知去日本要去食下d岩岩撈起既新鮮海產，而唔係同你去買d乜尻爛尻水果啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！

好似講到1999

500yen得罪講句食Lawson Family Mart都要就住就住啦

客觀啲睇你咪又係on9，自己唔plan行程指意你個fd帶路。
而家佢有收你導遊費咩，唔岩玩咪自己行囉
去旅行難免有柒野發生架，最忌係你惡意串鳩個fd，搞差個氣氛

拿，係出發之前我有同佢傾過，但佢實牙實齒話佢plan，咁你明知份功課有人幫你做既情況下，你會唔會做多份先？仲有，佢本身真係plan左行程，不過個行程點都唔撚會預埋佢做d on9行為下話？

各自埋單咪得囉

結論係唔係同窮撚去旅行
真係好煩

個FD全程都玩電話
我覺得同自己去旅行無分別
好無癮

試過幾次同fd去旅行
接近八成面左左同嘈交 之後再約我都婉拒

試過有d人同你講想去旅行
你同佢去啦 成日訓到黃朝八晏
行到累又話要返酒店訓
咁之後提議分開行 你返去訓我去行下
點知又唔比 怪你掉低佢
你只可以陪佢做佢想做ge事
但當你想買本書 佢又會西面不停問走得未
————————————
試過出發前d fd奉旨唔plan行程
好似旨意晒你咁 唔會講唔該
呢樣野都唔算係大問題 因為我鐘意plan
但到埗之後就嫌三嫌四百彈齋主上身咁款
又話悶 又話貴 又嫌野食唔好食
講真我都未去過
我點L知唔好食 我都係上網睇咋
你當我唔洗返工嫁咩 全天候plan行程？
—————————————
又試過有個fd 去旅行前簡單傾行程
佢一嚟就話一日行三四個景點
我同佢講時間有限 諗清楚
因為去到一定走馬看花
之後佢又屌9你 話你做咩鬧佢
去到日日都發放負能量
無情情會搵野辣你 真係去旅行等如受刑

自此我得出一個結論
如果你珍惜果位朋友 仲想係朋友
就唔好去旅行
同埋搵一個係順得人ge fd先好去

試過有個fd 去旅行 無情情屌9我
內容係話 你都唔認路 搞錯
但講真果刻完全無行錯路 只係有尤疑點行
之後不停惡意串我
我直接話佢無禮貌唔識尊重人
自此我見到佢 我都唔會主動同佢講野